1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
Функция setTimeout() используется в основном в тех случаях, если необходимо запустить функцию через конкретное количество миллисекунд после вызова самого setTimeout(). Функция setInterval() используется для задержки функций, которые будут выполняться снова и снова, например анимации.

2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Сработает как можно скорееБ но только после того, как будет запущен основной поток кода.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Чтобы остановить дальнейшее выполнение функции. 